其實我係咪帽咗?

女朋友暪我同人哋約會
搵星座都要搵埋人哋嘅星座
又要搵埋結婚又要搵埋相處約會嘅嘢
日日同人WHATAPPS
佢叫我信佢
我都好想信佢
身邊個個都叫我睇路
點先可以令佢回心轉意
唔同人曖昧

咁你點find out佢同人約會？

我之前睇過佢WHATAPPS

垃圾 條女比人屌緊仲出黎開post
中出即飛啦

睇星座睇埋人地9成9⋯⋯⋯

中出就出咗好多次
但我真係唔想飛

佢話佢想睇下人哋點追佢
佢知我偷睇佢電話就屌柒我唔尊重私隱
佢話人追佢佢唔一定要接受

你偷睇佢電話仲俾佢發現左
本來未必帽都變帽

唔明

星座都要搵埋佢個份

個男人係黑警來
我都諗緊放唔放上來好

最仆街係條友知我嘅存在
仲要去搶我條女

夜晚真係令人好多嘢諗埋一邊

佢叫你信佢但多數都係昆鳩你。
信佢係要佢行動證明, 而唔係一句信就信

冇興趣又點會睇埋人地星座, 話咩想知人地會回追, 如果冇興趣人地點追都唔撚睬佢啦下話。

唉 我都唔識講
佢比我FD撞到佢同人食飯(好似仲有拖手)

樓主你同女朋友坐低認真傾下先 由得佢繼續落去就真係變帽

你又去玩囉 手就一定分硬
依家係要諗點樣分手先唔會比隻臭雞咁得戚

咁你更加要直接問佢做咩同人拖手啦

睇樓主行文就知係低能仔
仲要Whatapps
有女畀你屌咪算好

你係絲打？
唉我好撚亂
男性fd就叫我中出即飛
女性就叫我問清楚
我真係唔知點搞好

信住先，當分左手唔好咁上心
仲有，有得屌好屌多幾次

個個都叫我抽離
但感情呢家嘢
話抽就抽咩

仲係到1516

我巴 但認真你拿拿淋攤牌問清楚仲好過你係度問 你係度問預左一大半人叫你中出即飛

佢訓咗
我聽日問

最快都要聽日

女死女還在, 唔好做到自己咁Cheap, 佢更睇會睇你唔起。

講就易
我班老死失戀我同佢哋講都好易
但做就好撚難

轉過頭咪一條好漢。
巴打我過來人, 條女叫你信佢, 但佢做嘅野令唔令你信到先, 女人最興口口聲聲話冇野叫你信佢, 背住你享受俾人溝嘅過程, 啱就俾人溝埋, 到時先飛你

我除左搵返條女之外
仲應唔應該去屌柒隻厹？
我有條友電話 fb ig

我就係諗緊呢個問題

仲肯唔肯比你拖下攬下
咁都唔肯就十成帽左

肯
扑就唔太肯

你條女唔受就話打去屌柒佢啫, 但你條女貌似受, 咁我覺得打去仲俾人笑返轉頭。

同埋搞掂自己條女先啦

可以當無左個女朋友都得啦

巴打，過來人，我初戀就係咁。
鐘意左個大我地十年以上3張幾嘅，仲要係有婦之夫。
係佢部門主管，標準毒撚樣仲要地中海。
又係俾我見到whatsapp，
當時佢講嘅同你條女講嘅咁上下，又係叫我信，又話人地追未必受。
結果有次俾人見到拖手食日本野。

結果最後都係散左，女人個心一有左第二個無得講，佢而家多數hea住你先，一同對方定左就會飛你。
我明好難抽離，不過你遲早都要面對佢個心唔喺你度嘅事件。

嗰次我學到野，就係對港女唔好放太多感情，你對佢珍惜佢當你係屎。
同埋佢如果真係會考慮你嘅，有自覺自己係你女朋友就唔會做出呢d事。
養唔熟嘅女要黎無意思，放心俾個黑狗啦，屌你又屌過，條友食你口水尾咋。

Btw，當時初戀處係我破，仔都有過，因為身體問題無生到。
而家散左幾年，佢老母話佢無人要。

樓主你嘅情況係應該起身就打爆佢電話當面問，似返個男人，大大聲屌鳩佢，字裏行間睇你都係俾佢食住，呢一點有機會係佢帽你嘅理之一。
低聲下氣嘅男人同狗無分別，應該理直氣壯嘅時候就要識做。
心態上唔好當佢係你條女，佢拖得第二個嗰刻已經唔係。

Confirmed

同第個都扑到所以唔需要你

傾完有結論真係帽左先屌啦

講得唔一定 呢個唔受 都可能下個會受啦 飛得啦

多謝巴打
咁佢話雙方都唔相信大家
不如唔好一齊應該點應對？

藉口黎, 搵位入你咋。如果佢真係咁講, 大大聲屌鳩佢啦, 然後直接分手。

明白

我話你連基本尊重信任佢都冇啦
偷睇還偷睇俾佢知左真係on9
佢更加有理由飛甩你俾帽你帶
有得屌好屌啦

打俾隻狗係ok的。
但係唔好屌柒佢，咁只會令佢恥笑你。
你心態要變，唔好再當佢係你條女，當佢係用過嘅飛機杯。
潤下隻狗，恥笑返佢，d犬好撚要面，笑鳩佢食你二手西，仲要係中出過嘅二手西，用掉左件垃圾嘅語氣。
喺d共同fd，fb之類講清楚同條八婆手已分，順便唱鳩隻狗食二手飯。

先下手為強，聽日打電話唔好諗住問隻雞係咪同第二個一齊/去街/食飯之類，問係多鳩餘同時顯得你弱。
一開波就話知道佢有第二個，同佢講一係同你分手，一係就要佢當你面同隻狗攤牌，佢多數選擇同你分手。
唔須多講，輕挑咁答佢好就得。

唔該哂巴打

我當時條女都係咁講。
我當時講到明想信嘅唔該證明。
唔係口講，叫佢當屋企人面打俾隻狗當面講，結果佢唔敢。

題外話，隻狗唔知我個老死係佢呀頭嘅呀頭，事後工都轉埋，電話乜柒都改哂。

要記住攞返個尊嚴，而家錯嘅係佢。

對臭雞唔可以仁慈

我發現d臭雞好鐘意:
無左信任好難行落去，我地不如唔好一齊？

狗撚到，講到自己好似受害咁，明明帽鳩人先
仲要問返對方係咪要散，將個責任交俾男方

食屎啦屌。

女人最鍾意妄想被害

好明顯超越左妄想，屌個撚個都軍師參謀黎，d心計重到

更新
佢同我講
我之前撩女仔
搞到佢好唔開心
宜家佢只係撩下男仔
點解唔體諒下佢
佢話佢當人樹窿
傾下計
Btw個女仔撩我我冇暪過佢
仲同佢一齊笑人狗乸
而且我仲要冇留過聯絡比人
佢問我係咪想分手
我答佢我想維繫返段感情多過分手
宜家佢返咗工
我等緊佢覆

搵位入你, 所有女人都係佢做錯因為你做左咩咩咩在先所以佢先做錯。自己睇路啦巴打。

中出多次夠啦

樓主正垃圾
擺明拖住你先，等食實個黑警先飛你
仲幻想佢會回心轉意
佢睇埋第時同個黑警結婚個點啦
男人之恥 唔死無用

飛得啦呢d臭雞

同女人講道理 係咪傻撚左
一句轟落去係咪閪痕重想好多人追你
係就明哂 以後一齊時帶套
其餘各有各玩

好溝唔溝溝黑警
隻臭閪肯定用黑警人工高黎同你比

呢d臭雞，祝佢結撚左婚第一日個黑警老公就橫屍街頭
守生寡啦屌你老母閪

其實都講到明分手
乜野只係撩下男仔
仲要體諒佢

下個更可愛，認真便輸了。喱d女要唔要都罷啦，只會辛苦自己。

佢肯喺我事業最低潮時扶起我
但我開始上位就出現呢個問題

佢俾人抽插緊呀

樓豬可唔可以霸氣返少少呀

我今次已經講得好強硬
如果可以我真係唔想散

垃圾樓主

咁樣都唔想散，頂帽真係咁好戴咩

唔可以成日諗以前，當女人唔再鍾意你，你做乜尻都係無用。果斷d,做番過男人。比佢知道，你無左佢，活得更好更精彩。我覺得條女做埋d咁既野，都唔係會好為你著想，搵個再好d架啦，你值得更好。

屌 死港女受溝就受溝啦
講乜7體諒 仲要入你數，好似你錯曬咁
巴打唔好再諗住有得返轉頭啦
就算而家cool左煲
你地咪又係心入面有條刺，根本就冇曬信任
第時有少少野你咪仲大疑心
到時分手仲難睇

利申: 真絲

屌樓主飛撚咗佢啦 唔想扑係咪係出面食飽哂啊?
你女朋友跟本當你冇到 撩下男仔都覺得冇問題 一啲都唔尊重你
請真愛一個人跟本做唔出依啲野 一定變埋心啦
我覺得你仲係比個希望自己覺得係誤會

佢啲姊妹都係咁同我講

巴打拍咗幾耐 同佢

醒啦樓主! 跳返出黎睇!

3年

"想維繫多過分手"，你點樣講得強硬呀

睇得出巴打一直比女朋友食住

因為愛同鍾意先會甘心比人食住
但我估唔到

咩叫因為你之前撩女仔所以佢要撩返男仔
呢啲咁嘅藉口真係睇到火都嚟
算吧啦 如果一個女仔真係愛你 佢會搵返女仔做樹窿啦
就算佢真係搵個男仔做樹窿都會同你講清楚係邊個
同埋一對情侶穩定咗嘅話就會當對方係分享對象，開心唔開心都會同對方傾訴（對你嘅唔開心就例外啦，但都可以搵返女仔傾）
所以本身你應該做緊樹窿角色
點解會畀咗人做你就自己諗吓

星座就無乜野嘅 我有時無聊都會睇埋我啲男仔fd嗰份

佢睇星座係睇佢同黑警嘅夫妻配對指數
其實我心入面都知咩事
只係自己唔願意去面對

其實你有冇諗過你條女唔抗拒已經係接受緊追求者
既行為。再者 你條女話唔一定接受追求者 咩都唔做已經係一個行為去表達你條女有意
而且關條仔咩事 你條女都唔放你在眼內 你憑咩指意一個35識7既男在意你
最後一句 一隻手掌拍唔響

痴線
即飛啦
佢都變咗心
如果你真係想仲有彎轉就分手
佢畀個男仔玩完就會返轉頭搵你㗎喇
到時睇你個人選擇要唔要返兜囉
無謂而家搞到佢做錯事仲好似你唔啱咁

要講都講曬，記得散果陣要霸氣d，唔好食回頭草，咁只會影衰自己，做男人要灑脫d，俾d 臭西知道，佢自己走左寶，後悔一世。

你都戇鳩鳩 係咪要條女出去無限偷食 之後捉奸在床先心死

正廢柴

係雞係公廁

其實屌咩鳩野 男未婚女未嫁
係帽左你估唔關你條女事？ 係都屌鳩條女先啦 你條女一直吊鳩人穩 個男緊係越溝越激啦覺得自己有機會

其實都帽咗一半！點解唔講。。。
你飛咗去，佢有少少愛你嘅就自然會叫你唔好走。
唔係你留住佢個人，佢個心已經走咗，有咩用？

中出

你再忍只會見到佢越來越過份，你越來越傷心。。。
所以真心叫你唔好再忍

rr9or 1wr7nq5bu3mn5of2rp4or 2wr1me 8vd1dp3rr 4

唔知點解見到你呢個回覆好想喊
男人老狗對住部電腦係到喊

agree

樓主 又蠢 又廢 又無膽
抵俾人帽 抵俾人飛

做番個男人啦 一個女人真係愛你就會專一 唔會同其他男人曖昧 甚至聯絡 因為唔會想另一半亂諗。唔會係"你有比女追過 我就要比仔溝下"呢啲垃圾邏輯 愛你嘅人 唔會捨得要你傷心 佢明知你介意嗰個男人 仲要係咁同人地聯絡 你其實都知帽硬啦...個心唔捨得姐...放手啦 佢唔再愛你

雖然心入面知係事實
但真係接受唔到

綠帽唔怕戴
最緊要除得快

再係咁就扮好返 危險期中出佢 等個黑警做便宜老豆 再笑到佢柒一柒

飛啦屌，比人帽姐，反正你中出左，你無損失架

好護眼呀呢度

我諗樓主心入邊一早有晒答案啦

將佢轉左sp 心態會好好多

女人真係on撚鳩 拍緊拖都享受俾人溝既感覺

係

同樓主差唔多case
又係條女吓吓淨係叫我信佢
不過再慘少少
拍左就黎七年，一次野都冇扑過
半個月見唔到一次
得我會約佢出黎食飯去街
唔搵佢就可以個幾月連whatsapp都冇傾計

樓主有得扑就中出多幾次再算啦

做翻次男人.忍得一次.就會再有下次.一次比一次過分.享受自己心如刀割咩

男未婚女未嫁 自己條女睇唔住走去怪人搶你條女 垃圾 擺明條女有問題啦

個個都俾曬答案你
識做啦

我早幾日都係咁 我係條女面前打比條仔問佢我條女好唔好吊 我仲話呢兩個星期佢都仲有同我扑野 唔帶套 仲肯幫我吹 唔知如果有左既話個b係你定係我 話希望你冇病 唔係我會好驚(比我發現唔止吊過一次) 跟住條仔去到佢屋企門口 冇開門比佢 之後我仲話你知唔知 佢生日個晚我係佢屋企過左成晚 而你就on99拎住蛋糕玫瑰係樓下等佢 我就同佢吊緊西
之後佢等左兩個幾鍾就走左
我等多陣亦都走左 最後我仲祝佢一定要同呢個女人有未有來 成世人都未試過講野咁仆街 會對一個自己咁鍾意既女人 咁樣 感覺個一刻成個人都癲左 好想知條仔仲係咪會同佢一齊

講左咁多 樓主宜家決定點做？
仲想繼續維繫？
夫妻配對指數都睇埋真係。。。我覺得好地地點會無啦啦check同其他男人既配對指數

仲調返轉頭問你係咪想分手 睇到火都黎 樓主請三思唔好比佢食住 做返個男人啦唔該

你根本就無女朋友 扮咩

講得 追佢佢唔一定要接受
咁即係佢享受果個過程
行為上未必帽咗 不過思想就可能.....

問清楚啲先啦 同佢講 你唔鐘意咁樣

我覺得自己好亂

你兵嚟咋

你係咪做左七年兵咋

每次分手都係因為第三者
每個人都同我承諾要終身
點解每次都係昆我
點解每次我去全心全意愛一個人時
都總會有第三者出現
點解現代社會對一生一世可以睇得咁薄弱
我只係好想學人哋拍一次長拖然後結婚
點解都咁難
個個都話男人花心
點解專一嘅男人要比人飛
點解大家唔可以磨合
要咁容易去搵第三者同分手
每次我都喊到隻狗咁
次次都係搵人比假希望我
然後一次又一次拉我上天空
再一次又一次踢返我落地
一次比一次更傷
我都會痛
我都係人來
你叫我比自由你
你叫我相信你
朋友個個都叫我睇路
而我一次又一次去選擇你
你就一次又一次咁去傷我心
由尋晚到宜家
一餐都冇食過落肚
我唔係唔肚餓
我係食唔落
我一直去忍住唔喊
因為屋企人喺到
宜家個個都走哂
我真係忍唔到啦
我一直去檢討係咪我做得唔夠好
所有人都話我睇落好花心
由細到大都係咁講
我背住呢個罪名行咗咁耐
但我從未做過一件對唔住任何前度/現任嘅事
我知道我一直都比人覺得我花心
所以我對住啲女朋友時
我係完全就哂佢哋
我基本上完全唔撩女仔
就算人哋去approach我都好
我都只係好蠢咁同人講我有女朋友
我真係做唔出咁花心
如果你哋係MK妹
我可以理解
但你哋明明就係鄰家女孩
點解次次都會係因為第三者而分手
未拍拖前
我就已經講
我承受唔到多一次打擊
如果你冇心同我一直到老
就唔好追我
點解最後都係敵唔過詛咒
我真係好崩潰
好累
唔該哂各位巴絲
可以抒發嘅我都抒發咗

太長唔quote

最慘真係個個都以為你好多女好花心既時候，偏偏你淨係想要眼前呢一個，而唯一呢個仲要捨棄你

我係未曾試過花心

宜家點？同女朋友講左未？

成段野
我剩係focus on呢句

如果你冇心同我一直到老
就唔好追我

隔離copy埋過黎先

唔好盲目對對方好而冇左自己
佢中意你
係因為你本身自己
一冇左自己
會對你大失興趣好正常

同埋一個自愛 有自己既人
係有吸引力得多

讀書嗰陣已經confirm左係女朋友啦！

絕對唔係兵，家長都見過

慘撚過兵
兵都知自己係兵呀

樓主垃圾，條女講到咁就飛左佢算啦。
女仔心裡有左第2個，唔撞牆唔痛過係唔會返轉頭架⋯你越低聲下氣留佢，佢就越覺得你low value。你依家分手，留尊嚴之餘，更加係挽留感情既唯一機會。

利申：過來人，選我正解

cls 剩係話唔搵佢可以幾個月唔傾計已經on99 一日我都頂唔順仲幾個月 仲要半個月唔見 頭很痛

結論係你無女朋友

講咗
攤哂牌
佢睇完個post
同黑警講清楚

每一段感情都係啲女倒追我
我真係未試過追人

無喇帽喇: 無架啦無架啦

可唔可以咁講呢,
主動姣仔既女........唔唔

今日發現仲一齊緊 真係祝條仔好運

永遠都係綠帽post最睇到連登有愛
樓主都係轉型啦
做好男人無好結果架
啲女淨係會覺得你個人無主見無性格無自我

咁女朋友有無d咩表示 如果都係照舊唔撚改就真係唔得啦

有
不過後話啦
唔該哂大家

留名睇後續。
巴打，一次不忠，百次不用。
睇你條友都係典型港女，會揾借口，會推責任，會扮受害者。
Actually 同我初戀一樣。

話說我同佢學校識，唔同班。拍左拖一年之後我夠分升F6，佢唔得，出左去做kfc。
識左個mk之後我地就散左。
聽講個mk最後無同佢一齊，又過左一年，我喺出面同朋友開左間cafe，無意中揾返佢，應該係話我放唔低。
我地覆合返，好快就同居。
同居左一年佢又暪住我同公司嘅新仔出去曖昧，俾我發現之後就話會改，以後會一心一意，同佢只係玩下，試下俾人追嘅感覺。

之後佢話會同我行埋落去，想同我結婚，開始不設防，過左無耐佢就有左，最後因爲身體問題無左，我喺醫院床邊喊左出黎。嗰時我地只係20歲左右。

又過左兩年，佢又同佢公司個主管玩曖昧，仲要俾人見到拖手行街睇戲。
俾我發現就話當佢長輩，一個傾心事對象。
又話我唔信佢，大致應該同你條女同你講嘅咁上下，又問係咪要分開嗰d。

巴打我話你知，首先呢d女養唔熟;第二就係你太軟弱，你條女就係知道你軟弱，應該睇死你。

自己睇路啦。

多謝你
我今次學識睇路
唔會再咁戇鳩想死

咁都算係拍拖

唸起我第一個前度
口口聲聲叫我信佢
轉個頭加左隻狗公Ig
我仲傻仔到去dm隻狗公
隻狗轉個頭就問我前度
睇怕佢地都係一齊笑尻我

其實係咪港女先咁仆街

嘩 屌 又同我咁似 不過情況又未去到你咁差

但依家都係邊緣位

我放棄啦
我搵定朋友今晚出來陪我
鄧走音嘅再見不是朋友呢一刻好啱聽
我不信愛人離開竟可變密友
我早有滿城朋友代你聚頭